[重奪歐聯第一步]車路士 vs 馬體會

又話用對馬戰軌

post2用

對馬戰軌

No tam

感覺Timo又會有12m

等我哋教猁點打馬體啦

等我地車路士教你咩叫足球啦施蒙尼

上次咁搶口係咪就係對阿之前

血洗羅馬尼亞

血洗下體！

好！

社狗躝

True blue 上水

仲有15分鐘，未訓就入黎傾下賽前討論

下體會超強陣

求link

Morning !!!

今晚重擊下體

好眼訓但特登捱到而家..

極眼訓 求和到

alonso正式上契

左翼衛之神

起身睇被炒

起身撐車仔

車區首席迷朗大師訓醒了

加油

屌你老母又出朗狗

Let’s go

我個名

又唔岀kai同師爺

歐聯大戰仲出緊Alonso+Giroud究竟呢3年買咗乜

有無link

最尾漏左車路士3個字

屌要聽積sir

Copy干爹勝利方程式

早晨！

班細路全部後生打壞

Come on blues

等比馬體會強姦到456

留名俾so9強姦

馬體居然排442

電視排433

433？

456

點解咁多年都仲有人信歐聯自己鳩排個陣

Gogogo

Miss next match

咁快黃牌

MM咁快食牌

1分鐘黃牌

miss next match

文狗

咁到黃

Mendy

屌你Mendy

mendy 屌你老母咩

R.A.P

無所謂 今場已經定勝負

Dllm

有冇掂到呀
狗會d人真係狗撚到

出雞巴好過啦

wa diu mendy

文迪個種廢

隻左腳廢就咪接啦

嚇撚死人咩....

笑死

文迪一黎就自爆

Dc group開左直播啊！

波都唔撚識控

Mendy 即刻醒左野

幾時踢文狗落後備

Foul你老味？

ON9黑鳩

Mandy波底廢到

下場無mm

雞巴教練

Kai

出局了

歐聯真係好蝦人打

asus傳兩球都閪

痴撚線岩岩果下仲要出腳, 差D直紅

唔傷應該美狗先

差啲DOGSO 12碼

好小接觸

搵唔到link或者太疾既巴打可以入黎DC睇

MM唔好上腦

好難踢

True blue

對面跳起炸, 唔跳既話文迪可以沖涼

Azp又傳到咁大力

想問r聯依加可以換幾個？

Azp都包到 唔會吹DOGSO

5個

奪冠第一步：今場輸3-1 炒教練

Azp又綁哂野咁上

早晨

軒迪克

mm幾球都斬唔起

我哋而家都算撳住馬體屌

可以完場啦直頭

下體縮到勁後

今季最後兩場歐聯

猜死馬會

魯狗咁都要犯規

下下季再見

每下反擊都平安鐘

馬會唔會猜波

So9冇以前咁快

見到車有角球仲驚輸反擊

On9㗎，又係後場猜失

下場見唔到你

RAP

冇Cwa
預咗

佐高互含難道up

豬波無難度

係咪睇慣英超 掂一掂都吹咁

呢下接唔錯

8強咪見到

有小小感覺馬體會 專登打一打下風波
引你車狗上腦 主攻

cho打唔慣翼衛差啲出事

呢場Wendy大考驗

馬體會班人hi下都想跌
唔講以為天神識四兩撥千斤

所以我哋咪要盡快結束攻勢 打防反

學疤狗衰嘢

10-0-0好唔好

下體一向係咁，到佢守嗰陣又到佢多小動作

天神試射

天神jm9

真係搓唔入

tensen

禁區都入唔到

無人比到有創造性既波

幾耐未試過轟歐聯16強贏控球

天神

下體成個禁區塞滿人

啱16郎贏控球輸波咁似。。。

下體打強隊係咁終極版熱狗

豬SIR打好D得唔得

費托有冇嚟睇
唔知佢而家撐邊隊

魯狗

魯狗我屌你老母

豬蛇

兩個on9

有冇搞錯兩條on9

豬sir

又平安鐘

佢唔係喺日本咩

左路兩件垃圾

ON99 魯鳩

咁都俾so9走甩 食屎啦

咁都唔洗輸 有運

下體呢d真係反擊
first touch傳到打機咁

mm俾人咁樣推都唔foul

呢條防線.....

大難不死

好彩odoi有追

而家係咪中堅都要係咁練遠射

魯狗死未

點都下體啦 佢母會

文狗 縮手...

嗰隻猩猩一日唔清一日都死

迪加

四後衞出阿朗素 on99

兩個都mark唔到so9

必有後福！！

冇施華完全冇安全感

Mendy手咁長唔接

勁唔對路 個個唔識控波

Timo

timo 屌

屌差少少

文迪

唐仔差D

魯狗幾時死

想熄機訓

正路嘅但射得柒

Timo 仲可以留車幾耐

差D

Timo正常發揮

下季唔見人

Kepa是無辜的

其實計g/a個數據真係唔差
不過好撚大嘥

？？？？？

Wendy完全唔夠班

咁拉都無12m 屌你老母啦

var訓撚咗？

吹乜？

添好運

仲好勤力tim 但咁既射術 真係唔洗上一線前鋒

null

無var

今日下體班後防好醒神

黑人踢波係咪都唔帶個腦
睇親邊隊嘅黑人都好似戇鳩鳩咁

添冇運

最強翼衛大袋

豬同timo就係要打多d呢d one two
Btw var呢

今場都係靠CHO出波 朗太慢俾人包晒

唔好傷呀，唐爺

好勤力，但又浪費太多機會

朗慢定豬慢

中立場冇VAR

明拉都無比

唐爺

開短jm9

人哋好似六人防線咁

佐呢下咁大力

傳好少少個波啦

原來今日室內場嚟

Dllm拉都唔吹

大力咗啲

佐今日d俾波

慢鏡都睇到有拉 VAR反而無事

冇傻狗

椰子var gif

呢個角球差d

Var is bullshit

朗狗 波底真係好好 但奈何真係有d鈍

今日D比波

點只有啲

屌哪星，球球都交咁大力，裝個摩打都追唔到啦

屌柒佢地啱家啦 班友傳個波傳到想殺人咁

個個都炮彈傳波

今日啲比波我諗卡勞同馬路大會追到

球球都玩9猛

d傳波好撚嘔血

MM咪撚上腦呀

下？hi下都跌打乒乓啦

馬體會係有啲料
西甲第一係唔同啲

都冇計
粒波唔夠快既話又拉唔散對面條防線

MM半場插喉都似

豬蛇有波掂未？

MM遲早紅

好西

朗d轉數慢撚到 你眼望我眼 望兩野先交 俾你交到對面都拍到埋黎

mm又交錯波

晒料呀

施狗最叻打兩回合淘汰賽

杜曹等陣要calm down下timo mm alonso
打呢啲咁有防守紀律嘅波要俾啲耐性

朗

終於中龍

我諗起唐仔段訪問話個個後衛又快又高

豬跟唔到

對西甲一哥又唔算西既

迫搶做得幾好
但好難keep到全場都係咁迫法....

前鋒朗

交好D啦，廢猛

又要Azp同人鬥跑
虐老呀

屌D比波食撚左屎咁 球球都追唔到

啱呀 馬體會縮後同6人防線 仲想點

呢下唔錯

隔離Musiala入埋波

成隊踢得貢急做咩

豬

豬蛇頂中都比人擋到

musiala入波

我哋打緊下體

對面密到咁.. 唔急唔快攻唔入..

比想像中好

豬load唔切

都係講緊前青訓上到位姐

有冇咁撚差呀
係人地final third長期接應到波做嘗試
係要試下架啦人地拍大巴

你就下豬SIR先交得唔得

閪係某d球員姐 我覺得大部份都踢得幾好

拍手之鬼

歐聯速率

高左互含不錯

驚班友仔下半場無氣

其實佢上季已經攞左獎牌

啲波 隊友未跑就交

個個都咁撚樣交會唔會係杜蛇柯打

佐狗冇專人mark嘅情況下成隊踢得咁唔舒服就知係對面勁多過自己閪

腳腳through ball都咁大力

多左直線

個球證真係盲㗎喎

應該係啦 平時佐射波都無力

啱架啦

成隊細路仔咁

野野放到咁盡 會唔會跑到死

屌 想點撚樣呀 傳個波細力啲洗死

咁撚大力

屌，個球場係咪有問題，球球都大力

密到咁唔打咁快都幾難穿

又係咁

究竟有冇人識放直線柒到

薯仔田

個個都交到咁

似唔想俾你拎作客

搵法比返嚟教班友傳波得唔得

其實猜得唔錯

廢話

豬好靜，波都掂唔到

今日個速率好似好快咁
係咁想去波

想睇ziyech啲神來之筆

反搶都算做得快，係差傳波力水

屌 唔傳快少少點破啊 密撚到咁

次次都係差埋尾一兩腳

正常啦
唔通你想妹成場？

條友一拎波就比人拍甩啦

我覺得係太心急 多過打快

意思全死守咁 想0:0或者偷到雞就算

其實今場羅湖狗同傻狗唔係未有態應該幾岩佢地踢

就黎跑死唐仔

文迪d傳波

wendy

佢無限氣

唔應該出雲拿

力架龍

馬體會淨係識縮
夠疆就同我哋對攻

佢地上季對猁都係咁玩

換Kai

文迪：

杜狗戰術就係比直線
唔出佢邊個跑

雲拿你都係返去練下先

對攻？
Timo請佢哋食麈啦

今場入波得一個可能 牙朗遠射同意請分享

真係練到咁上下kepa. 好返黎 wendy堅弱智

豬sir無影過timo wo

on9 第一日睇下體？

鬥攻會變雲狗瘋狂炒單刀，so9輕鬆狂入
豬蛇就跑唔切球球都唔上唔落唔見影

Odoi呢下標波

文迪愈嚟愈廢

好彩冇畀上面

天神企位幫波真係贏快樂狗幾皮

傻狗同椰子交到直線
但一個岩岩傷完 一個無態
美狗應該交到俾人包夾嘅波

嚇死

真朗上身尻ban死角

幸蛇

好彩5後

屌你老母魯狗

又係魯狗？

魯狗仆街死啦 你比邊撚個啊

魯狗又想點

魯魯醫院到

橫傳都咁撚大力

世界級魯狗

魯狗咁撚樣都可以場場出足

mm仲要省落人個頭好想紅？

對面都係咁交失 係咪個場問題

發覺洛蘭迪好撚靚仔

意外姐

之後cwa好翻會唔會天神夾cwa好啲

咁拉法竟然冇牌

屌，又大力左

差少少

屌其實比好撚靚

差少少

薯仔田 所以個個都爭啲爭啲

某兩三個球員問題

爭啲

odoi腳短

瞓過龍
一開電視就見到魯狗醫院波

差啲

對面其實都係

早

杜曹小兒麻痹咁 好撚好笑

仲好大隻

杜曹：咪咁撚大力得唔得

車狗入未

現代james miler，全能到仆街

以家先定返少少

車狗女神十卜下體

佢個頭係到拮黎拮去 笑死

timo呢野幾靚

timo差D！！！！

又係Timo

靚

唐仔中龍

Now個講波佬反車？jer撚住

雲幾好

佐可唔可以睇定啲先傳

唐仔 加油

今場入波要靠唐爺

可惜對面係oblak

佐狗有冇一球直接係畀到

朗次次都要load1-2秒先交直線

外型仲屈機過猛

First time?

Timo good

Now個個都反車

呢個位oblak比你射十球都唔會入

薯狗如果識打lwb 就好

So狗做戲叻到呢

兩邊啲傳波都西西哋

豆腐so9

雲

唐

奧比歷係咪唔中意拎冠
留係隊無冠多年既馬體為乜

上場都係啦 好肉酸 好肉酸 講咗勁多次

話晒都猁疤混合體 最狗嗰兩隊

下？？？？？

猛

早啊
我轟應該踢得ok? 仲0-0

踢空氣都攞牌

對ddg 應該入到

屌mm jm9

MM

天神定到

Mm

朗啲波真係好正

今年馬體會啲聯賽唔係咁踢
隊波踢盃賽一縮就好容易輸 次次見佢盃賽出局都係咁
利申撐馬體會

今年拎西甲了

MM哩下搞笑？

乜撚野黎猛

變番德甲既天神

猛狗打好d得唔得

Mm心急左

呢個濕鳩球吹雞吹到好嘈

有運！

又想傳又想射

猛呢球想點

點解唔車身窩利

又唔洗死

又真係唔會比牌

屌佢老母打4後唔識斬打返3後靚撚到

包得靚

天神呢下好定比著happy同魯應該第一下就一野轟左上去送返個波比人

嚇撚死

下體幾時先有牌呀

下下都係gps

但妹失左又比人屌足一年

朗狗今場防守冇問題

下體會班人係好忠心

豬燥左

唐仔控波好似好左

靜啦

基sir慶過火屎

因為唔係英超

平安鐘

我反而覺得下體正正就係咁樣踢波
之前先可以有咁既歐戰成續
喺西甲可以拎住個波嚟踢係對手質素問題啫

佢對巴塞下半場先爆

Feel到今場之後 下體會好想買朗

之前已經講

唔啱用 不了

MM CHO

MM ODOI

朗狗係咁遞手要波

袋猛one two

青訓彈彈波

佢套踢法係盃賽好過聯賽
今年皇疤自爆真係最大機會拎西甲

7x分鐘，傳去文狗佐狗魯狗中間俾felix衝埋去搶走射入

唔係撚狗走今場佢著緊馬體會件衫慶祝緊

猛仔

Mm袋呢幾下幾靚

撚狗識閪用咩 d控球勁撚到

撚狗會話閘咁上腳把撚？

自家青訓 > 2億水軍

呢個半場 除左後防震震地
踢得好好

猛仔試下起腳啦

角球斬好啲得唔得

下下出波都過唔到前柱
下體真係守得好好

出黎十分鐘崩盤

但係佢用閘用到Carlos 咁

影到個地薯仔到

直接屌到佢坐巴士

隔離半場已經3-0

袋鯭

永遠下半場一出嚟係最危險

隔離0:3
又保送

直接雪一年

Dc開live位ching 住係台灣？

整體滿意 估唔到朗打得幾好迫到對面冇中目標射門
佐高真係打得幾好

musiala 入波

我覺得上半場打得唔算好差係馬體會真係好勁
啲直線再好啲就好

撚蛇嘅閘只識回後

cls 屈撚機

最後一兩腳始終都係差

撚狗會話 我以前踢波唔興三後衛，唔撚識用

一陣我地都保送

下半場加油

之後下半場一開波係最易失波

幫佢答 係

似係塊地閪多過球員問題
馬體都成日比波大力

係
保送下體

有佐高真係可以猜住黎踢，係傳波力水要改善下

牙朗跑動最撚多

形容得好生動
朗真係拎親波都慢動作咁

頂住呀，車仔

好似係羅馬尼亞打

好悶啊 你地打啦

唔賣垃圾

啱啱半場下半段定返少少
打多啲one two就啱啦

等陣好考杜曹更衣室功力
對面防守好disciplined

可能球證保送，陣間一出嚟就整張紅牌俾mm

Feel到一陣魯狗/文狗會派膠失波

估唔到cho 打呢個位幾好
進攻勁過rj
防守都夠勤力

hold 到波就得啦

起碼無上年對拜仁咁絕望先 有得鬥下

球證回程空難死啦
對面幾球戰術犯規都冇牌

呢個閪場佢地自己揀

強化版摩西

干地打巴上半場都係咁

差得好過得到係最後一兩腳成日處理得唔好

鬼佬車區

上半場2個已派1次膠
好彩對面唔入

各位想聽咩歌

都似 今場個球證係咪都吹 黑黑地

上年真係遊學團

反而打翼麻麻 不過d防守意識嚇死人

如果係撚狗教頭30分鐘已經end game

70%控球 三四個big chance
下半keep going

讓歐冠隨風

今場好大考驗 對住一個有級數嘅翼位 除左標甩嗰球之外暫時防得幾好

應該係想睇打交
個哨鬆到

馬體

陣間個劇本應該係
下半場一開波馬體會開始發力迫搶
後防派膠失波

final third處理麻麻 但馬體防守咁勁 算係咁

如果Saul醒小小
一開波就輸12碼

即刻有

我哋一到禁區邊真係無哂計，淨係識左傳右傳場場都係咁
點搞

有求必應

最後一腳好差，差到喎識形容

mm 佐仔呢半場真心踢得麻麻
佐仔下下比得勁大力 送返個波比人

馬體長期man mark

個場就真係personal mistake啦，如果唔係成個部署+踢落真係好好

ching係台灣讀書？

轟阿

拉素係咁派膠

拉素有咁廢咩

隔離半場已經3粒

係啊

拉素有兩球係自爆

假波嚟 痴撚線

佐高 = 沙蛇遺產
朗 = 干爹遺產
Odoi MM = 林蛇遺產

集大成

入discord好有feel

半場快d溫書啦

意甲正常水準

美狗下半場入黎救世

估唔到車區都有人一齊係台灣讀緊

踢得幾好丫，傳波大力除左係因場地問題，我估都因為傳細力左，容易俾人打反擊

陣間考listening最驚呢份卷

抽中拜 索性是撚旦打完2場拎16強獎金果d

天神都係搞到難踢，第二循環隻25狗先真係憑一己之力輸

下半場mm換kai啦

no 學校mock嚟

場場派膠都係黑色三連星蘇狗/魯狗/文狗，唔該買人唔好再買黑奴

通渠王

k17 同mm 都唔夠sharp

都係出ca收豬蛇啦

個波去親文迪到都好撚驚

仲咁都唔sharp

連登冇馬體會fans咩

半隻下體狗

對面開始知k17係做第一點守轉攻 專人睇住佢

車po咁多巨人撚

其實我想講 對面踢得好 所以顯得佢哋唔夠sharp

雖然而家四五點，但真心杜曹sir啲波好睇過以前嗰領隊

佐唔係俾得太大力既話 袋會易d接應 就可以輕鬆d咁俾返中間

咪撚劇透啊屌你

怕會換走豬

我動畫黨

啱啱起身 垃圾車踢成點

dc 聽唔到人講野？

㩒住屌

通常下半場頭幾分鐘都會出事

Ok 唔屌你

驚過對面攞波
黑奴都簡單無腦傳走佢算啦 打控球多多心臟都唔夠用

今場擺明要靠傳中搵食嫁啦
咁都換走基佬 我真係睇唔明喇

我mute曬

有佐真姐係地波 最前個個表示想頂頭槌

下體狗係歐洲頂級防線
真心踢得唔差

我地禁住屌 定俾人禁住屌

今日mm腳風唔順

好，廢時劇透，再潛

馬體會黎料 兩隻閘 上左好多

仆街球證

下體不嬲underdog

我哋禁住屌

AZP又黎料

好撚眼訓

送角

聽日行山？

故意過嚟捧車仔無理由唔入返三兩球嘅

半場出一出去 而家話已達觀眾人數上限無得入番

風火輪準備喇...
睇下今次邊個爆

你幾時有得踢

慘 dc限左50人 中場啲巴打死都唔會退

timo今日d控球勁左咁多既

我都想出場
教練 我想踢波啊

So9

拉素癲到

陰濕到呢

哨牙狗

你行行吓路都拗柴 點放心你踢

雲狗

隻死so9又開始黎料

想後腳踢人

so9

哨牙狗陰濕到

so9 好撚煩

斷腳啦蘇狗

哨牙狗真係好撚賤格
佢同狗達真係有得揮

疤狗

袋狗有料幫拖

佐囝控制個節奏真係好屈

下體會踢埋啲契弟波

So9應該去熱刺加入MMA軍團

佐有高同佢69配合 發揮得最好

So9早過熱狗玩陰濕波啦

去獌狗做插水陰濕賤種團就差唔多

Azp 跑到

有啲掛住脆皮
禁佢賽都唔知罰緊邊隊

屌球證

mendy on9

文狗一腳清啦屌

人哋西甲冠軍 對自己唔好咁苛刻

屌你文迪

回比文狗 真係死得

文迪隻腳真係唔撚開胃

今日馬體縮得咁後，真係契弟波

屌你咩文迪

Mendy想點

Mandy

文sir

屌佢老味
個球證真係鳩黎架喎

文狗柒左3，4鑊

文迪遲早比so9 執雞

嘔左一半出嚟

Dnlm個mendy

猛好撚勁

Kepa>>>>>>>>>wendy

呢下ok

我踢都好過文狗

唉 文迪 你仲要柒幾多野呀
你唔好累失波添呀 屌撚死你

Mendy平時唔係好有自信架咩

We miss kepa

猛勁到

猛可以一過幾好撚痴線

mm

呢段還好

Mm呢下足球小將咁

屌你唐狗越推越邊

我有同感

MM 新世3

林猛腳法同波底都好好

暈喇唔壓入中間

諗起出面話佢唔夠班踢英撚真係想笑

下半場落嚟冇咁心急 比波都定咗

魯狗唔好撚波啦

MM真係車仔既未來

前場final third嘅處理真係弱智級

對住馬體都輕鬆一過幾
不過都啱，踢國家隊分分鐘仲易傷

朗狗又係無撚腦

賽後mendy應該whoscore得1分

次次都斷喺朗狗到

差作客入球

呢下睇到傳控了

下體無咁壓

個個都過人表演

袋表現係ok
但作為翼鋒 唔係幾見佢過到人
仲要守佢個個都係翼黎

之前仲有人話佢見底

換傻/羅湖/美狗 入黎啦屌 豬閪唔撚岩打今場

朗又冇睇身後

上半場有時無壓 都好急

差finishing

豬腦點會唔啱打陣地

如果有5個位 比我實換走文狗

今場啲傳中咁差

睇左成粒鐘做過啲乜

唔算好差 好多時比對面block哂

跟唔切

屌 入撚左就金球

分唔清我地係強隊定弱隊
馬體唔係遇強越強，遇弱遇弱架咩
佢地啲攻勢都唔係話特別到肉

咪玩
頂柒左

所以要換佢

我哋中遊

joao狀態太漂忽

人地打防反

但係換走佢冇人頂

又撩交打

同一招究竟要試幾多次

我朗

So9又做戲

so9有冇咁豆腐呀

高有啲危

施蛇淨係識防反
打弱隊主攻好多時老鼠拉龜和波

SO9扮撚完野未 核突到

巴塞演藝學院

佐

傳球數152對442

屌你so9

Azp

以前踢利已經多小動作

Felix oblak 夠唔夠膽嚟英超證明自己

蘇狗有冇得事後罰插水
扮咗幾多次

見到文狗就好想要oblak

好彩冇派膠清到

MM開始冇氣

但係龍門教練係希狗同蘿莉漢

Ball recovery 真係好好

哨牙9仲係咁撚鐘意扮野

冇牌？

俾咗

紅都得啦

終於俾黃牌

最衰仲有個人喺後邊

差啲複製王子

可惜 攬唔到就好

就係要你攻上嚟

攬唔到，唔入你咪仲嬲

換人未

駁吾刀

下場冇mm冇佐，67

某程度上係睇你唔起先會咁樣壓上嚟

豬sir 換傻狗 假9 試下啦

佐狗都停

Koke 好多哆

天神都直紅啦
黃牌益撚左下體啦

下場要睇毒毒
今場冇波入會出事喎

下場佐MM 停
已輸

下場踢條撚？

下場無佐狗m狗 屌你老母

施蛇都黃牌

黃牌數字大幅上升

仆街，冇佐好大鑊

洗牌

佐finally識撞人

下場好大獲喎

無佐無猛

下場kai救世

下場又無左又無mm

下場豬硬

下場點打

下場點踢

kai 3球

高拎埋就可以收皮

下場無兩個中場可以好麻煩

毒 Kai

今場要贏，下場毒毒守

下場中場得返高簡kai

下場中場 斷一人了

知唔知咩叫洗牌

冇佐唔大獲 出kante先大獲

一陣高攞埋黃下場就

借切同牙衣返嚟踢一場有冇計

下場2個停賽

今場入唔到波
下場死硬

gilmour救世

bakayoko

下場出毒
投降唔踢了

救命 mendy 遲早出事

出嬌仲大獲

椰子打唔打到中場

仲有嬌

搵都搵返巴仔啦 仲廢人切

屌你老母唐狗

切可 牙衣不了

下場可以打返撚蛇波 分兩邊鳩斬

洗牌留番下屆歐聯(如果有)

下場高簡Kai 希望唔好有人傷

呢場要入一球啦

下場冇佐 可以出童裝狗

一陣高攞埋
下場毒嬌傻
我做fake bike 算

雲狗真係成日甩

今場和味濃

淘汰賽階段係一黃下場即停？

控都控得衰過人

嬌實比馬體會班坦克車輪大米

雲狗咩波底黎

今日袋踢得唔夠放

施狗

好似本身佐高MM有黃

下場毒嬌救世界

你睇下本身黃牌數先啦

唔係
唔記得上到8強定4強重計

高攞埋可能有得睇rj防中

我哋撳掣換未

下場冇舒服仔

佢第一次打痢啲人又係咁講
結果motm

唐狗d first touch真係學界水平

毒嬌傻，我寧願訓教

但佢d 走位真係夠

文狗下下攞波都撥到咁撚遠好危險

杜狗又儲印花換

豬魯

屌

屌，越位

Diu 今年曼聯奪冠啦

越

屌！！ 越位

offside

dllm

靚撚到

Winning 11

豬蛇一腳波真係冇得頂
可惜越

屌詐糊

射得超靚

屌 射咁靚offside

屌 ！！！

cls豬

屌off

屌靚到咁先嚟越

好撚靚

豬sir位置感好撚勁

MM自己射la

嘩！！

靚撚到咁 可惜

Off

咁撚靚offside

屌 offside

呀呀呀

好靚

朗sir出到波

cls

輪姦大陣

越得好明顯

屌 可惜呀

比我地黑一次plz

VAR

可惜

換人啦屌

好那靚
希望對面踢

表演畀菲力斯咩叫倒掛

唉

var

Var God

換傻狗啦

包左越呀

朗 豬 干蛇遺產

屌 差d！！

咁都有得check var?

Check咩？

唉屌 射得咁靚

吓即係成場鳩縮係因為睇得起你？
佢唔攻點入波

Check咁耐

Var

上半場12m又無

邊個踢個波出去

做咩事

邊個掂波

邊個踢高個波

有乜好check

Off得好明顯咁喎
都要睇咁耐？
俾著英超應該冇睇

越？

可能係下體踢個波向後掛

哩下好明顯喎

咁明顯有乜好check..

jm9

仲check咩？

check緊咩

仲以為VAR瞓撚咗

有冇replay睇呀屌

似係

12碼又唔撚睇
呢球咁明顯就睇成分鐘

可能係馬體踢高個波

希望係馬體踢後

嘩！！
goalllll

戇鳩 開頭timo禁區畀人拉跌又唔check var

Goallll

入

goal

講波佬話睇係基佬起腳前 邊個最後掂到個波

下

入！

笑撚到我

入咗！！！！！！

入波！！！

YES, VAR

Goal

半夜5點翻工真係唔人道

世界波

goalllllll

過曬數

嘩入金球

過數

Goal!!!!!

吓？

唔睇電視？

又唔比我哋睇

Goalllllll

no 洽西！！！！！

食糊！！！

豬sir!!!!!

下？

靚到

GOAL

哇

GOAL！！！！！！！！！！！！！

var都唔捨得吹走豬蛇金球

可唔可以解釋吓

Its a goal!!!!!!!!

下？！

基佬!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

豬sir福至心靈

咩料

Omg

對面掂到

金球

豬蛇靜左成場

馬體球員踢後咪無越

嘩屌！！

I love you 豬豬

黑左哨

呢隊下體嚟㗎 兩回合波不嬲咁打
由其是家陣係假主客
更加冇必要呢場同你對攻冒險失作客入球

入！！！

撞到馬體條友？

豬sir!!!!!!!